如果有人打到個龘字 我做你地契爺

龍..唔識打

又玩，好悶

新年玩呢啲，派利是派到你窮喎

龘

新年流流

派利是洗撚用錢咩 塞塊樹葉咪得囉

樓主準備好利是先再講啦

玩到好撚厭

樓主多左好多契仔

龘

好撚悶

契仔，黎叫聲契爺先

係咩？

初八仲有冇利是派? 有我就識打

玩果個戇鳩
中伏果堆更戇鳩

龘

咁多人爭做樓主契仔既

龖
剩係打到呢個 有緣無份

契仔乖

龍龖

龘，契孫

龘，契爺 我封五千蚊大利是呢

有成萬蚊大利是我就識打

利利是是

好撚叻

契爺，利是

好串

咁都仲中 癡撚線

利是呢？

龘？

求包養

屌 唔識打

我收到利是唔mind做

包養我

明明個標題已經唔算高誤導性

龘

幾時送啲錢黎使下先

係囉

龘
契爺
我想買GT丫佬!!

龘

乖